你地用咩黎down bt?

我以前用開迅雷 後來轉左用BitComet
想知你地用開咩黎down bt
邊款最安全同快? 推介下

Qbit

會block 迅雷嘅BT

都話以前你識唔識睇字

一定係qBittorrent

又多setting 又open source

搭單問, 依家有咩網多source?

用緊bitcomet, , 主要dl 電視節目

[修改版] 會自動Block迅雷嘅qBittorrent (3)

block 迅雷有問題咩

bitcomet 咪又係中國野

qBittorrent

有冇迅雷咁快先

Netgear

BitComet有bug,

download av顯示100%完成, 但實際得99.9%
唔知宜家fix左未

佢冇搵到嗰位巴打嘅post

我就係講緊呢個
樓主就問我識唔識字

transmission

wtf